{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61390&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양와이펜션"
    },
    "text": "南涯海水浴場の前に位置するペンションは広くて穏やかな海が鑑賞できる場所です。 屋外プールと個別テラスでバーベキューパーティーを楽しむこともできます。 周辺には南涯海水浴場とケッマウル海水浴場、河趙台が自動車でそれぞれ2分と7分の距離にあり、観光にも便利です。 入室は午後5時以降で退室は午前11時までです。 すべての客室は禁煙であり、一部の客室を除いて調理が可能です。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設を利用したい場合は炭とグリルをレンタルでき、刺身8人基準で30,000ウォン、3階別館の客室のみ可能で、電気グリルをレンタルする場合は20,000ウォンを支払わなければなりません。 個別テラスでもバーベキューを楽しむことができ、当日現地にて決済する必要があります。 ただし、人数超過のため入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りと保護者付きではない未成年者の利用は制限されています。 ペンションの事情により上記の情報は変更になることがありますので、ご注意ください。 オンシーズン中に一部の客室の料金が変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。 またゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質を使用することはできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、画像は実際とは異なることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは南涯海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "このペンションには屋外プールと個別テラスがあります。バーベキューパーティーも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には南涯海水浴場とケッマウル海水浴場、河趙台があります。自動車でそれぞれ2分と7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時以降で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の利用条件はありますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。一部の客室を除いて調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用したい場合は、炭とグリルをレンタルすることができます。刺身8人基準で30,000ウォン、3階別館の客室のみ可能です。電気グリルをレンタルする場合は20,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者付きではない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変更されることがあります。プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。また、火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうすればいいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "実際の施設と写真のイメージは一致しますか？",
            "answer": "実際の施設と写真のイメージは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 515
    }
}